點解冇人講 " 正股驚閪咩 " ??

我好想聽下..... T.T

941 中移動今日跌240 點都爆升！

正股驚閪咩
雖然都蝕緊價

全倉領展正股驚西咩

正股驚閪咩

x2

瑞聲科技

藍籌+正股=驚閪

正股驚.... 撚到成隻閪咁

驚西咩

樓爆未????

1177 1093 2382 2018

思捷環球驚閪咩

雨潤食撚驚閪囉！

瑞年國際 驚閪咩

175

2018，驚西咩

Q Q ，睡聲，信乳，吉你，銀愚 以上都係連燈愛股

Y u here

驚到閪咁
唔慌唔驚閪

老綜都可以買股票㗎

月供正股驚閪咩

1093正股驚閪咩

正股驚閪咩。。。收住息先囉！

思捷正股. 驚閪